<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Eventos on Evento GAE</title>
    <link>eventogae.netlify.app/posts/</link>
    <description>Recent content in Eventos on Evento GAE</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright> Powered by @joaokropf</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 06 Jan 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="eventogae.netlify.app/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Encontro GAE Assessoria - 26 de Junho 2023</title>
      <link>eventogae.netlify.app/posts/sixth/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>eventogae.netlify.app/posts/sixth/</guid>
      <description>No dia 26 de Junho, o Encontro GAE Assessoria reuniu profissionais e entusiastas para um evento repleto de conhecimento e inovação. Durante duas horas, na sala 202-N, foram apresentadas ideias e perspectivas únicas que impulsionaram discussões valiosas. Neste post, vamos relembrar as palestras e os insights compartilhados durante esse evento estimulante.
A primeira apresentação: Análise das alterações fisiológicas com o Índice de Aldrete e Kroulik (IAK):
A professora Aline Affonso Luna, da escola de enfermagem Alfredo Pinto, foi a responsável pela primeira apresentação.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Encontro GAE Assessoria - 5 de Junho 2023</title>
      <link>eventogae.netlify.app/posts/fifth/</link>
      <pubDate>Sun, 05 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>eventogae.netlify.app/posts/fifth/</guid>
      <description>No dia 05 de Junho, a sala 202-N se tornou o cenário de um encontro inspirador e repleto de conhecimento: o Encontro GAE Assessoria. Profissionais e entusiastas se reuniram para discutir temas relevantes e explorar abordagens inovadoras. Neste post, vamos recapitular as palestras e debates que ocorreram durante esse evento, oferecendo um vislumbre das ideias e reflexões compartilhadas.
A primeira apresentação: Ecossistemas Criativos:
O palestrante Felipe Zamana abriu o evento com uma apresentação sobre Ecossistemas Criativos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Encontro GAE Assessoria - 22 de Maio 2023</title>
      <link>eventogae.netlify.app/posts/fourth/</link>
      <pubDate>Sat, 04 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>eventogae.netlify.app/posts/fourth/</guid>
      <description>No dia 22 de Maio, a sala 202-N se transformou em um espaço vibrante de aprendizado e compartilhamento de conhecimento durante o Encontro GAE Assessoria. Profissionais da área médica e entusiastas da pesquisa se reuniram para discutir tópicos relevantes e promover avanços científicos. Neste post, vamos relembrar as palestras e debates que ocorreram, destacando os projetos inovadores e as ideias inspiradoras que surgiram.
A primeira apresentação: Análise das reações em transfusões sanguíneas:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Encontro GAE Assessoria - 08 de Maio 2023</title>
      <link>eventogae.netlify.app/posts/third/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>eventogae.netlify.app/posts/third/</guid>
      <description>No dia 08 de maio, a sala 202-N foi palco de um evento inspirador e repleto de conhecimento: o Encontro GAE Assessoria. Profissionais da área da saúde e entusiastas se reuniram para explorar tópicos relevantes e discutir abordagens inovadoras. Neste post, vamos revisitar as palestras e debates que ocorreram durante esse encontro, proporcionando um vislumbre do valioso conteúdo compartilhado.
A primeira apresentação: Cuidado pré-natal para mulheres grávidas com HIV:
A enfermeira Márcia Neves Barbosa foi a responsável por abrir o evento, apresentando um estudo sobre o cuidado pré-natal de mulheres grávidas com diagnóstico positivo para HIV.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Encontro GAE Assessoria - 24 de Abril 2023</title>
      <link>eventogae.netlify.app/posts/second/</link>
      <pubDate>Thu, 02 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>eventogae.netlify.app/posts/second/</guid>
      <description>No dia 24 de abril, a sala 202-N se tornou o palco para uma tarde repleta de aprendizado e discussões estimulantes durante o Encontro GAE Assessoria. Com a presença de renomados profissionais da área médica e entusiastas da saúde, os colaboradores do projeto GAE Assessoria e discentes da Universidade Federal do Estado do Rio de Janeiro, o evento proporcionou uma oportunidade única para explorar temas relevantes e inovadores. Neste post, iremos recapitular as palestras e debates que ocorreram, oferecendo um vislumbre do valioso conhecimento compartilhado nesse encontro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Encontro GAE Assessoria - 03 de Abril 2023</title>
      <link>eventogae.netlify.app/posts/first/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jan 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>eventogae.netlify.app/posts/first/</guid>
      <description>No dia 3 de abril de 2023, a ação de extensão &amp;ldquo;Encontro GAE Assessoria&amp;rdquo; reuniu professores e alunos de graduação da UNIRIO para discutir projetos de pesquisa relacionados à saúde e mortalidade. Durante o evento, foram apresentadas duas propostas de Trabalho de Conclusão de Curso (TCC) que exploram diferentes aspectos dessa temática.
A aluna de graduação do curso de Enfermagem, Ayla Melo Dias Queiroz, apresentou seu projeto intitulado &amp;ldquo;Caracterização dos presídios do Brasil e sua correlação com a mortalidade entre detentos&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
